泛民d律師同星期六日先出黎撞車嘅假日司機無撚分別，考完牌就算

班死差佬點解咁囂張呀
因為佢地做任何野都有成個警隊包庇
有咩事縮番個頭入去就完全唔使負任何責任
屌你班泛民咁撚多律師乜撚界別都有
又唔撚見利用你地嘅專業知識諗下點做
後生仔學生哥買個頭盔都要諗過度過
就算真係無喇喇比人打撚有錢請律師追究咩

搵一單夠料做嘅幫手做佢喇
啄死一個等佢地知會上身嘅
起碼挫挫佢地道氣都好呀
到時眾籌又好乜撚都好喇
做番你地範疇裡面嘅野呀!!!!!!

淨係識負皮，我地就黎比人打鳩死晒喇

私人檢討成功率太低

反而name 十大黑警再搵國際勢力付呢十條友絕對可行

飯民絕對有呢個能力,只係選擇唔做

呢d一般市民無乜機會接觸到又唔識嘅野
成班有呢方面知識同有呢個身份嘅議員唔肯做
一講泛民就話人分化就負人皮

要有人證
拍片既人or 見到既人一定要企出來指證

唔捱得幾多獲嫁咋屌
出黎好撚攰嫁
擋兩下又話唔好呀比到個畫面tvb嫁
次次比人打到周身傷仲要屈鳩我地
而家連議員都打埋
睇下幾時拉埋記者議員告暴動

分化撚

冇啦啦搵人黎屌你係咪on9?

起你底咪知邊撚個有古怪邊撚個係分化撚囉
一講泛民就分化
學識睇中文先喇

屌柒人地唔幫手
又叫人幫呢樣個樣
你精神分裂嫁
同屌票一撚樣

屌佢老味獲獲都係我地硬食
三十幾年黎都係得個口頭譴責
無惡意嘅但真係呢班友唔該做下佢地先做到嘅野
唔係選佢地入去做乜

其實係有人做緊。點會大鑼大鼓講

尹兆堅單野竟然無片

希望真係做得成功
真係周身都好撚痛呀屌
又唔撚敢去醫生度

要跟佢機制做真係好麻煩，朱經緯都搞撚咗幾年。
同埋又要搵啲冇刑事責住風險嘅人做，如果唔係盞自己俾人告返。
真係冇辦法，在體制內工作就要俾啲耐性